摩連奴：𨳒你老母閪，又放𨶙錯咗呢張𨳍頭普巴落場，呢次大𨳊獲！

咁早開post陣間佢入波

Yup

得一球就收下口先啦

Ok了

G

𨳒

麻友

臭雞

嵐嵐

99 Hea就差唔多

美女

溝唔到